有冇夜晚學英文課程介紹

當年dse英文得2 讀完ive hd畢業之後 做左一年野 發現自己英文好差 想進修下 但由於份工關係 只可以夜晚學 巴打絲打們有冇好介紹 thankyou

你自己有無搵過邊類
有D報 course 上夠堂送野就已經唔洗諗,當你似客多過學生.
正正常常教到你野就唔洗做呢D 花邊野吸引學生.

我有學緊 最大感覺係同一間center但師資都可以爭好遠好遠 睇你想學咩我先再講下個人經歷
發音？拼音？Grammar? Oral?

私補唔會有用啲咩

我相信會有用啲 但真係貴好多

我都想學 Oral同拼音

日日睇tvb news，南華早報

查唔識野字

睇自己喜歡既劇，YouTuber

好過比幾千銀出去

想學oral呀 其實睇我尚可 反而係唔敢講 同個腦太少生字

(我當幫手推下post俾其他有學嘅人入黎講其他經歷，我講到嘅只係我經歷個套，可能有bias唔好盡信）

我係學IPA嘅 姐係查字典咪會見到呢啲
/rɪˈzʌlt/
頭個十堂就會係教呢啲代表乜
我上晒架啦，覺得最主要目標都係你查字典睇到呢個就知點樣最正確讀音，特別係有啲音係英文有但廣東話係無（呢啲你睇蕭叔叔channel都會有講），咁初頭就係執返正呢啲

但都有好多人話上面呢啲phonetics差，主張學phonics，但邊樣好啲我諗真係好睇個人而我都唔熟，我剩係可以講多啲phonetics係咩如果你有野問

我覺得聽係無問題 但做多一樣野係跟住佢讀

我呀sir個陣第一堂就係話我地 如果你就咁睇係有用 你地睇左十幾年就唔駛坐係到
我唔會話佢100%啱，因為接觸多啲我都相信係有幫助，但的確有啲技巧係學過先會知，先會識講/聽。
就好似我listening無大問題，大部分都聽得明，但我從來都無發覺啲鬼講嘢係會有啲咩CV linking，當我無意識外國人講嘢同自己講嘢最大分別係邊，就一直勁local咁講英文

oral行先係合理
就好似我地細個學廣東話都唔駛識寫媽媽先叫媽媽... 所以搵間教oral&listening先過writing&reading都係好

btw你可能同我係同一個問題
我ielts reading9分，但speaking 6
oral我學個邊都係迫下你聽野迫下你同佢講野，但千祈唔好諗住上完堂就掂，自己勤力唔好甩係關鍵。我個陣都甩得勁，佢教完啲skill我都無乜點練結果講個邊都無乜進步 所謂嘅skill就係教weak form呀，linkage呀個啲

ching, ielts reading 9分，你個底都應該有反咁上下

我覺得份reading係考做唔做得切
有啲matching係要諗多幾層多過考英文（我考個份）
而我諗野算唔慢 所以呢份會有啲著數
但我英文一定唔係好
都係個句睇同聽>>>>>講同寫

可唔可以講下係咩問題 想學野
你講緊咩學院

自學仲勁
係oral同writing需要人指導一下